黃岡市封城

黃岡市新型冠狀病毒感染的肺炎防控工作指揮部通告，自2020年1月23日24時起，黃岡市區公交、長途客運暫停運營；城鐵站、火車站離開黃岡市區通道暫時關閉，無特殊原因，市民不要離開市區；黃岡市區所有影劇院、網吧和室內公共文化、旅遊及娛樂場所暫停營業；黃州區中心市場實行休市管理。恢復時間另行通告。

成個湖北省都封晒佢啦。

幾時香港
攬炒神助攻

全國支持香港五大訴求

[港人自救]民間資訊中心

可歌可泣嘅第二武漢市
不能讓武漢獨佔榮耀
全民加大力度打造第三武漢

應該封成個支那

香港正苦仲係唔肯封高鐵

成個湖北都玩撚猿
同胞快走

肯定全湖北都有

仆街今朝衰多口講話唔定聽日封省
唔係開口中啊嘛

封湖北好難滴水不漏
全面封鎖黃岡市
解決提出問題的人

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

回本好時機

包唔包埋取消功能組別？

全國最大的躲貓貓 上線啦

班人應該由武漢跑到黃岡
然後鎖埋黃岡

安全了

Source呢

走乜撚 同我企係到

老解係時候出動啦, 包圍成個湖北所以陸路出入口, 邊個行出嚟就shoot to kill
你停公共交通, 但唔封公路有Q用咩

鄂州市都封埋

大陸網已經報咗

香港政府想將D武漢人帶晒入境

預告封城=叫人快尐走

已經爆到九彩

等爆到上海

未夠未夠, 封鎖支那

封成個大陸啦！！

邊度講

爆到中南海

停鐵路 未封

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

距離死線仲有6個鐘，睇下走唔走得甩

大家好我是黃岡

準備起第二新武漢市

打機經驗，通常會一個接一個咁封

等睇封省

預言上海走唔甩

支持鄂獨

越封D支那人越走

無特殊原因

成個長江流域都應該死撚緊

成個中國封左佢啦

湖北鄂州市：23日11:20起暂停全市铁路车站运行

大陸D人話琴晚封城前D人湧晒過隔離，所以依家要封埋。

去邊？北京，上海？

以現時抗散速度，好快北京都要封
未必係北京多帶菌者，係怕左外省班畜牲

林鄭媽媽歡迎你哋呀

主權在民 香港獨立

點止成個湖北
呢啲擺明唔係一日就會搞成咁既事

幾時到北京

武漢封市有大走難，咁封法，病患者好快遍佈每一個角落

好快封省

唔係封高鐵，係封關

幾時到皇岡

當然是去香港 聽說高鐵還沒停呢

屌你
手足死你好開心？

鎖國啦

一個戰術核彈會殺埋黃崗嘅人，咁封埋佢咪得囉

吓
我覺得係手足嘅一早戴晒罩
做足防護

咁就100%唔會受感染？

本身真係唔想話你左膠

no quarantine in china la... they all deserve it

全中國自生自滅我冇所謂
有手足出事就唔得！

好心封城就咪撚預告啦
有撚用咩咁樣

屌, 佢地要等中央指令先敢封
大家等攬炒啦

手足廢老屋企人呢屌
係屋企唔通長戴口罩咩

愈來愈似Chernobyl 🤪

話封都唔係真係封實

第三新武漢市

支持香港警察！！！
迎賓館好美的！！！

清光緒三十三年(1907年)四月，孫中山派同盟會員許雪秋、陳芸生、陳涌波、何子淵等發動黃岡起義，一舉佔領了潮州饒平縣黃岡城。清潮州總兵黃金福立即帶兵前往鎮壓，革命黨人被殺害200餘人，其餘起義軍流亡香港，歷時6天的黃岡起義遂告失敗。